之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

政府話推蒙面法，反對禁制令，係因為有阻嚇作用

我地點解要配合政府，比佢話有阻嚇性

記住，已經有烈士又死又傷

唔好比五毛成功分化

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

黃之鋒：關於「裝修 魔法 」，我地會做文宣解釋，國際社會從來不是鐵板一塊。

林鄭： 求下你哋割蓆啦好冇

其實有個大台都唔係壞事
如果佢唔走錯路既話

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

但就係幾乎無可能
而家咁樣算係咁啦
同埋有大台政府就會狙擊

柒婆就係想大家唔記得雙十慶祝活動呀

agree.

Push

push

Push

再講多次 文宣係要主動出擊

黃之鋒：人權民主法案點會七日後就通過，唔好衝出嚟割

Gphone搵到自己嘅最佳位置

推推推!!!

個消防佬有幾高

推林鄭出去比商家佬屌

ghpone真係大個咗又成熟咗
又一個百屌成材嘅好例子

不分化

推

裝修根本無問題，要做好文宣，話比全世界知班仆街既罪行就可以郁手

連gphone都進化左，班左膠醒未

依家冇人會敢認大台,
政府恨不得有大台拉鳩佢

梁天琦上訴呢

連登仔：我地追求自由 絕對唔容許第二種聲音

好波啊樓主

記住梁義士
我地一齊贏 ok?

Ok

三毛殺手

屌你老母
攰就自己係屋企自己休息啦
乜撚野全民休息日
康民署搞活動呀？
幫政府維穩on99

Gphone出冊以黎，除左警總嗰晚柒左之外，一直都狀態大勇
畢竟係手執國際輿論焦點既大將

然後gphone出黎話7日唔會過到法案
即係除非你想休息到出年

2014年你係未出世定未出冊
學聯做大台同林奠對話後個個被清算
勿論佢做大台有無認受性，佢一認左做大台就流失起碼一半支持者，有無咁笨柒衝出黎認俾政府周俾市民唾棄呀

和勇一家 遍地開花

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

今日10.7炒車事件真係要檢討
免得休息撚又再得逞

堆

都唔知點解Gphone成日畀人屌,佢睇時勢好準確。

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

我見好多戇鳩仔講呢啲說話，成日都話留力留力休息休息，真心懷疑佢哋究竟有冇腦。

唔排除有啲係真心
有啲就係輿論戰網軍
簡單講: block柒無蝕

而家政府破唔倒局就係因為冇大台

冇得講數

變左一係回應五大訴求

一係暴力鎮壓

而家佢簡左後者